［投票JJ］以後應該點樣稱呼香港警察？

: 死老鼠
: 死烏龜

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

狗

叫on9仔

no，咁係侮辱狗
死差佬下賤低賤太多

烏蠅

死老鼠打老鼠！

過街老鼠

武裝曱甴
騎劫佢地